請問冇讀Undergrad嘅EMBA畢業生可否直升Phd？

請問冇讀Undergrad嘅EMBA畢業生可否直升Phd？